有冇人深度遊過哥本哈根？

🇩🇰
成日聽人講悶 物價又貴
係咪真係咁係差？

除咗啲老正景點 Little Mermaid 玫瑰宮嗰啲
又有冇啲咩冷門地方好去

歐洲好多城市都係打個卡姐
著得耐左有時覺得想「深度」遊一個國家其實有點似 雞蛋裡挑骨頭
因為未必真係有深度

你咁講法呢個世界有咩城市唔係為打卡
好多時咁講就係為咗去一個地方嘅時候唔係淨係打卡影過相到此一遊就算
而係點先最好最快地了解 無論文化又好 歷史又好 政治又好
當然旅遊有好多種 但我覺得咩地方都好都總可以深度遊

丹麥淨係玩哥本哈根會好浪費個trip

我覺得唔係好似港女咁打個卡影post個ig就走已經係深度遊咗

可以去下fredriksborg
仲有the church of our savior嗰啲
依啲景點值得去但少人講
深度遊就可能要去下嗰啲museum關於viking?
Denmark exchange過但唔知點深度遊

講講下個人覺得係哥本哈根漫步先係深度遊
認真你會感受到北歐同歐洲其他地方有啲咩唔同

建議可以去丹麥極北點 skagen海岸好靚

有諗過但無車好撚遠
Mont klint 都係但無車好麻煩

搭火車上去啦 哥本哈根有車到((無記錯的話

啲景點基本上集中曬喺新港附近 上次去五日有三日唔知去邊

算啦搭飛機飛過當去咗
真係好靚

下次再去

好多城市係要長住先感受到嗰個地方嘅好
但係無乜目的無啦啦又點會去長住

利申 歐洲exchange緊 好多人講話我住緊個city好悶無嘢玩三日都嫌多 但係長期喺度住真係好舒服唔想翻香港

八掛
巴打喺邊度exchange

去丹麥我會去埋格凌蘭同法羅群島

louisiana museum同黃昏去zone99

歐洲似體驗生活多啲
夏天天氣好舒服

去海灘/泳池睇住啲女著白色透點泳衣簡直係享受

住過哥本哈根一年
物價唔算貴 除左食野 不過外國不嬲貴香港好多

熱門唔講
冷門d可以去哥本哈根以南大約2小時車程既møns klint 好靚既懸崖
或者Roskilde 音樂節 每年夏天6-8月 自己check下 係哥本哈根以南大約1個鐘車程
或者Distortion 每年哥本哈根會有街頭party
係條街到周圍有人飲酒跳舞 街頭版既clubbing

去frederiksberg公園野餐好chill

去首都深度遊

丹麥其它地方無乜人提過，個個都只係經過哥本哈根玩兩日就轉去第二度，玩北歐N國深度遊

係 今次都係為咗咁而住Gilleleje，一個北少少嘅Local小鎮

巴打喺邊到生活
物價咁都唔算貴？

d人成日以為北歐物價好高
其實好多基本既日用品都平過香港, 可能係畀d非必需品拉高晒

飲兩杯咖啡 百四蚊埋單

有冇買記念品, 磁石貼, 罷設果類?

擺

深度遊只係搵唔到人陪你去旅行嘅藉口

冇人叫你日日買現成coffee 加嘛

旅行試一次都要既

有諗過丹麥深度遊，但冇車真係差好遠...上咗去跟住又唔知點咁最後寧願搭單去挪威玩多兩日仲好

住過lyngby 一排
成日冇野做就會搭車去the deer park到睇鹿
個樹林真係好舒服
好掛住丹麥

挪威超正, 靚版瑞士

轉機行得幾個鐘
但係已經覺得好靚 好想有機會去真正認識一下

IU達人

去過瑞士已經好正挪威仲犀利咁咪下個月去喇

瑞士唔夠靚咩

瑞士地形冇挪威咁大咁多樣化, 可以睇既野自然風景少d, 不過瑞士都有獨特既風景係挪威冇, 而且對唔識渣車既人黎講交通方便d, 總體黎講挪威個feel係壯麗d, 奇觀d

唔夠

上次去遇到中東扒手，好彩發現得早

另外碼頭食飯果陣識咗對當地 couple, 男嘅係機司，女嘅係護士。一齊食野吹風吹水幾 chill 下。

我覺得"深度遊"呢3隻字 本身都係商業炒作出來.......

去過。不過已經8，9年前
一位丹麥朋友做導遊帶我行

果時佢帶我行捷徑嘅位係好有驚喜
因為連啲捷徑位都好靚

Little Mermaid 可以話係全世界其中一個最伏嘅景點

唔明有咩咁特別
Boat Tour經過當去咗

不過附近個公園啲Sakura好撚正

夏天仲可以睇吓花，踩單車，outdoor 飲啤酒hea 吓，咁冬天嘅哥本哈根有乜可以玩呢？

哥本哈根係冇野玩的

試過攞住杯咖啡坐公園坐成日，夠唔夠深